山楂餅、山楂條、山楂榚，有冇鍾意食？

呢 d 一食就停唔到口，酸酸地好開胃，有冇巴絲知香港邊度可以買到山楂榚，因為前兩者好易搵到，但山楂榚真係唔多見，係有時向酒樓可能會食到。

唔識欣賞

夾心山楂 我唔知係咪叫呢個名

樓主係巴定絲？
通常男都唔中意酸野

唔係呀 我巴但當山楂類既野當糖咁食 打打下機死左就meet山楂餅食 又唔會太甜

最鐘意食山渣球 不過好少地方有得賣

巴打。

山楂榚就咁睇相都流口水。

呢個都買少見少啦。

香港邊到有

我都想知，我之前剩係向鴻星食過。

我男朋友勁鍾意食酸嘢 所有醋醃嘅嘢佢都食到停唔到口
癲到檸檬齋啪都得

山楂餅正呀

山楂糕唔知, 山楂餅山楂條嗰啲去舊區賣涼果零食嘅舖頭搵吓
新啲嘅舖就有上環陳意齋, 上海么鳳

楂ga